經濟學人封面：拜登必須當選

癲到係封面直接話支持拜登一定要當選

百年商譽毀於一旦

媒體有立場，有政治偏向可以理解
但係封面直接支持某個候選人，咁都做得出

嘩咁搞法 同蘋果差唔多

好肉酸
真係唔care reputation?

佢哋已經吹到侵係民主嘅敵人

基本上控制輿論既謀體引晒出黎
如果登登選唔到佢地真係大鑊啦

經濟學人支持一個淨係識加稅既人

呢啲根本選舉舞弊啦，大佬

The Economist

究竟班資本家諗緊乜，我都唔係好明
侵行減稅政策益商家，拜登加稅搞醫保行左翼路線
點解商家佬唔係撐曬侵

因為同支那做生意利益龐大

真係好ironic，一班右翼經濟學者支持一個左派理念總統

個common ground係撐全球化
侵反globalization

連登日報頭版：Donald Trump 必須當選

所有主要媒體都不惜一切揭露自己係Propaganda都要推侵輸，真係最後一戰feel

Has to be Biden to burn the American flag

我都好想知道邊個更代表商人利益

Time同呢本嘢都係同班垃圾左膠
一樣係金錢利益共同體
一句到尾侵阻佢哋搵支那水咪咁囉

白皮豬最想發大財賺人民幣賺easy money
華爾街 荷里活 矽谷 大學 NBA都係咁

100%因為支那

因為大把方法逃稅，對於啲識玩財技既企業/企業家，加到90%稅都冇問題，唔L洗交，侵侵就係咁。

help pin

成日講錯野都支持

美國第四權墮到

去到最後一戰班既得利益者精英階層唔扮了 侵得咗佢班人仲點一邊買靚車著靚衫一邊扮幫基層同黑人

唔係你係咪執柒左佢先

支旗爛咗

The Econommunist

笑話書黎架？

垃圾雜誌

又係時候回顧下依段Black Mirror 級嘅片

經濟學家 ！= 商家佬

其實無用，無論邊個贏，就算拜登贏，國內個撕裂已經彌補唔到
無咗侵，遲早都會再出下一個人繼承佢呢個路線

經濟學人邊撚度左……

痴線

其實點解咁憎trump 僧到咁嚴重

佢賭埋自己既名聲估拜登會贏
佢話自己用machine learning模型會好準

Trump動搖到呢班自以為精英長久以來既得利益

睇下點

惱羞變怒死撐賣國JOE

因為支那入主左

撐個叛國賊
傻的嗎

參考下四年前大選

好彩冇訂閱過之前仲諗住訂

The Ecommunist

仲衰過司馬昭

It has to be Biden ,
So we can get paid

減你廿percent稅定俾你入大灣區玩賺得多？
支共亦睇串你貪錢

你呢條五毛

發爛炸
慫恿BLM四圍LOOT

主流傳媒得返WSJ唔同流合污
雖然佢都唔係好

可以罷買了

2016 已經係咁

Old news is so exciting

民主真正嘅敵人喺中國喎

文匯大公白粉報呢?
咁都抽到蘋果水

利益集團 受侵害 依家狗急跳牆
就好似國民黨咁
2020 價值觀大清算

BLM riot, 武肺果啲Biden上完位咪又係一樣繼續

直接宣佈拜登贏咪得，選嘜鳩？

民主黨同左膠其實同支那有乜分別

中共會有4年時間全面滲透美國

垃圾 睇蘋果都唔會再睇經濟學人

全部FAKE NEWS 講大話
美國人點忍

全球化佢老母咩，根本就支化

X 2

老拜登當選，你覺得佢會keep promise? 左膠拎完光環就散水，搵錢果班繼續扮睇唔到ccp有幾邪惡，繼續搵大陸錢
侵侵當選，全力脫勾，好多人冇大茶飯食，包括FB google同wall street各種hedge fund
國家利益? 比人偷野? 滲透? 大外宣? wfc?

唔岩心水就係左架啦
連登定律

左膠陣營無所不用其極

如果唔係你係咪準備執柒左佢先

RMB
班冚家鏟奶咗RMB

同嗰陣得蘋果頭版唔同一樣唔係侵嘅出現佢哋可以一路扮落去

真
2020真係世界大洗牌
一野引哂牛鬼蛇神出黎

好多留言都屌緊佢

我想睇
反正香港都無得救

民主黨嘅敵人，的確係

let the corruption flow

let the dirty money run around WallStreet

Chinajoe一睇就知空口講白話既政棍嚟
選左後撚理你班賤民咩
班商家佬要走你稅有100種方法架啦
你班radical left敢嘈敢亂咪玩大佢出真正既law and order囉

唉...

台長燈中埋雜誌

以前美國政治既所謂右翼同左翼其實都係華爾街黎姐

繼續燈

經濟學人係比左膠 覺得環保好經濟

諗起呢單野

屌 machine learning 的word list都係人手入的 班友根本係自己呃自己

拜登當選
中媒: 美國人民眼睛是雪亮的，證明侵過去4年無能，中國成最大贏家

侵當選
中媒: 證明美國人民已腐敗，中國必定超越美國，中國成最大贏家

講緊蘋果同OMDB？

Hey Wassp 50-cent man

經濟學人支持加稅

民主嘅敵人，好似香港都有人咁講，似曾相識

終於有人up呢張圖
基本上全部media都係left wing
呢度d人連基本世界觀都搞唔清認真垃圾羊群

知識分子嘛

liberal 多數左翼

個設計咁唔吉利

群魔亂舞

係左右都係佢哋，一路以嚟俾兩邊你哋揀嚟join、互鬥，冇人去正視真正問題係依1%，你睇而家布殊Obama 搭晒膊頭咁，傳統兩黨根本係水鳩人，我都希望Trump真係依個體制外嘅挑戰者，但亦都唔可以盡信，始終可以有機會係controlled opposition

一股黑氣

反問？

選邊站無問題，唔好老作就得

補圖

侵侵做齊左右都應該做既野，根本左右合一
不過稱呼佢對家，都係叫左派，無謂拘泥太多

侵唔算反全球化。佢係要將中國趕出，等佢哋冇得參與全球化分工，到時中國就真係得償所願 - 玩內循環。

侵咁做斷晒華爾街同矽谷大企業嘅米路，佢哋仲唔反枱同侵死過咩。畢竟只要佢哋聽晒中共話，往後幾十年保證easy money滾滾來。

要作出咁既犧牲，明顯CJ 告急，背後落注賭身家

你睇下條貿易逆差就知乜事，跟本無少過....反而平民仲要比多左錢買同樣既貨品

另一個問題係，關稅雖然的確令廠商離開大陸，不過離開大陸都唔代表會回流生產職位，因國美國地貴稅貴又多法例限制。

結果即係，平民買野貴左，但收入又無增加...

而所謂中國威脅論....傻既都知武力威脅北極熊先係第一，講實際威脅根本某宗教先係無敵狀態。中國對美國威脅實際上只係國家經濟層面，而對平民黎講係多餘，佢地只係會知同樣既貨品佢地會買平既。

Why it has to be Biden? Because China says so.

真係咁想賺錢連自由都唔要

資本家嘅自由係用錢買返嚟
錢可以換權、名、利

CLS~

睇左十幾年 unsubscribe左佢先 完全無晒credit

佢哋願意放棄人權民主自由嚟討好獨裁政權，換取無窮嘅金錢利益
但係又以自由、左翼進步主義者自居
呢班人最深層嘅諗法，其實同共產黨相信唯物主義、無神論嘅特質相當契合

Economist 成鳩日吹奏中國有幾勁
唯一有啲睇頭都係得維吾爾族單嘢

奸商無祖國
你阻佢發達 就話法西斯+保守

如果美國呢劑輸左畀賣國精英
應該放棄做超級大國 清除晒內奸先再算
文化多完呀世界就交畀中國 伊朗 俄羅斯 德國癲下先啦
冇辨法攘外必先安內呀

雷動計劃

仆街economist 都咁
我對美國媒體真係好失望

華爾街、科技龍頭都撐，完全唔知做乜鳩

其實有咩問題？

呢d垃圾傳媒有哂立場但又要扮中立，一貫Dem 狗口敏，乜撚野美國好危險唔選敗登美國就亡國

左咩派，選完就唔左架啦。商家一眼睇穿佢係奶共賣國，正會係合作伙伴

再過幾日就180度轉軚

字面上正確

spot on

又係喎 好多都冇信仰 唔係話科學唔好我都信科學同證據但做研究一樣需要錢 係咪可以咁堅定就真係唔知
但唯物主義同無神論呢兩點又真係好貼合班精英左膠因為咁至夠「理性」

高招

左膠害人不淺

入返狗竇啦
HKIP狗

咁咪反證左之前的人話阿侵會傾向商家係錯囉！

咁咪講埋立場文匯大公東方
一樣冇公信力 唔中立

原則上加稅左傾，係唔會受商家歡迎，但偏偏今時今日就相反。

１）大公司好多稅務專家。合法避稅，對大公司嚟講，其實唔難。
２）就算公司多交稅，全美國出現，業績下跌，非管理層錯，佢地繼續收花紅做富豪。
３）繼續全球化，公司成本可以繼續跌，對比稅率升，成本下跌更重要。
４）繼續同中蟈友好，大公司管理層可以享受更多皇帝級服務（ HＵＮＴＥＲ同十一哥），呢樣唔係有錢可以得到。

大家有冇補充。

on 9
講極都唔敢提人民日報環球時報就知你咩人
全封

一次過兜起晒成堆偽自由真舔共派propaganda

成撚日媚共
仲有茶館條奶共仆街

真係慘，窮途末路

唔提中国鳳凰衛視
唔提新浪
唔提cnn
唔提 星島
你係鬼

不愧為成班冇logic 既垃圾

你上次好似俾我秒完？
又出黎獻世 攬炒隻袋底狗
你主人聽日出黎吠啦 隻眼反哂白好靚仔

dem入面班establishment一向都親wall street，左得去邊
佢只係扮左黎討好黨內既progressive，選完就會現型

真係痴閪線

唉，都唔知咩叫極權就瓜瓜叫
作為民主世界呀頭，俾啲風範出黎啦

左膠：我贏先係民主

啲聲聽到好不安呀😟

下嘛
撐侵媒體嘅聲譽去撚哂邊

譬如上禮拜China嗰part講中國經濟反彈
但整體都還好，無彭博中文版咁
同一期可以係所有長文章都係吹奏中國

但上期已經喺唔同parts暗啞底串Trump

Very Fake News!

所謂「左翼」都係呃飯食既行業

大把方法合法避稅
例如外國起後巷屋可以問政府借loan,無息的
專業人士就係值錢在搵位幫客r最大利益

中國國企上市咪又係搵金融佬
連做下游的都發達,班大佬更肥

同埋樓上都講
chinajoe 9up完唔會照做

mainstream又一單

dem 明明先係最民粹
潮流興咩意識形態就扮係嗰隻

稅，同支那夾計等於唔駛交。

班媒體要沒落了

我登贏得

我都諗起呢單野

當年真係好反感

So, change your name to "The Communist" then!
You deserve it!

Why it has to be Biden to lose

真係要貼堂